我諗住開個法師速成班

大家見到隔離gay巴咁好搵

有冇少少衝動想成為法師

我本身都有少少法力，應該夠大家喺cctai搵食有突

各位波台手足有冇興趣join

推

你估連登得你一個有法力？

我做開吟遊詩人
唱歌開buff

基本上所有波台手足都有靈根

如果唔係點擋得住gay巴

g持

過幾天你就不能擋了

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

G持

未散功講唔講得粗口

真
想做法師呃錢了

性交轉運大法

gchi

我先露兩手比大家睇

如果要喺cctai搵食

首先你要有玩gta

超時空要塞？